長沙灣時代搞乜呀

亂到仆街等半個鐘都冇野食

冇咪吹阿姐囉,上黎連登講有西用咩

吹人做乜啫

餐廳新開張通常都出事

唔夠職員又電腦化 部機入單

好多人撐蕭生

陰功 蕭生出番獎金比職員啦

見d職員冇停過

但有個疑似高層 唔洗做既

習慣下電腦化

佢有部機入單

收集數據入貨/安排人手用掛

新屎坑三日香，仲要燒山fans 撐場係亂d 啦, 忍下啦

佢d碟好污糟可能未做熟
利申 食緊 仲等緊碟常餐滑蛋未到

下全新嫁喎

根本黃店都係咁
叫個餐閒閒地等一個鐘都係閒事
放假都話，如果返工食lunch真係多得佢唔少

可能新開張又旺先係咁，不過d野又幾好食豬扒贏晒其它茶記

新開

有無絲打cap左allfor one story
Backup返先

落左單等左成粒鐘先話漏單
電腦入單都可以漏

係撚
食過炮台山分店，晚市勁旺都係等咗10分鐘

食過 都係好快

新餐廳係咁
通常伙計未夾順，架步又唔熟手，可能仲有唔少新同事返工都未知乜頭乜路
係香港人咁鍾意去逼新屎坑嘅啫
逼得新屎坑真係預左，投訴少句，自己用個腦諗下，如果你自己開間舖？或者打份工，新場一樣都係做到咁。

新開？好正常

係新開

唉落雨 又少左人

因住食物中毒